獲加不滿被罰12碼：在英超不屬犯規

英格蘭今晨憑哈利卡尼補時階段建功，於今屆世界盃首次登場即全取3分。不過因犯規令球隊被罰12碼的卡爾加獲加則大呻無辜，指自己無意侵犯對手，並指這在英超尺度下不應屬12碼。

卡爾獲加上半場因手打對手而領球隊被罰12碼，直接令英軍被對手追成1：1。雖然球隊最後有驚無險全取3分，但這名曼城守將卻十分不忿：「在英超這不會是犯規，不過在世界盃就是了。我只是盡量張開身體，然後他就撞向我了。我們很努力，絕對值得全取3分。」

成功於G組全取3分的「三獅軍團」將在下周日再次出戰，對手將是剛敗給比利時的巴拿馬。（）